唉 我老婆又發爛渣

佢今日唔使返工 我要返既
咁諗住等我收工一齊去尖沙咀
咁我遲左收 佢已經西面
7點半去到佐敦 行到柏麗大道
佢無啦啦發脾氣話返屋企
我又唔敢出聲
依家on99咁返左屋企 野都未撚食

好凍，攬住我

休佢未

我好長情

有撚排你受

點解女人會咁

一巴車落去啦，聖誕佳節咁掃興

轉個頭係咪又係用「而家落街買飯同糖水畀佢，希望佢唔好嬲」做ending？

去食m 記振夫岡

大時大節激嬲女人
威力等同佢12個月嘅M谷埋一次過黎

仲上連登
即刻扭耳仔
跌玻璃啦

我做錯d乜

我想打邊爐 我又唔敢開口

你衰遲收工

我未想死住

快啲去買糖水

唔知 我坐左係廳 佢係房
9點幾先問佢食唔食

佢要食左正餐先

嗱嗱臨入房執佢一劑啦

冇睇名，以為係我老豆

試下大大力摑佢一巴

巴打
真正問題係你老婆根本唔想揀你
佢每次發脾氣都係嬲自己點解揀左呢條撚屌

學雲長買大家樂咪得囉

叫定外賣啦

大膽d啦

夾帶is watching you.

快啲去買糖水比佢啦

樓下得大快活

死多兩錢重

煮個麵自己食啦 你今晚食自己架喇

我都唔明其實有咩好拍
我個段野又無乜內容
又唔好笑

都要佢食飽左先 我唔會餓親佢

屋企附近無乜茶餐廳 叫唔到架

落街同佢食個吉野家邊爐
外帶肥牛

點解咁你都會結婚

除晒衫衝入房執佢一鑊
執完就無事架喇

我都唔知
結完婚佢先開始咁

佢唔鐘意吉野家

@司徒夾帶

你咁落去 當你心情唔好果陣佢都仲係咁既話 怕唔怕會變家暴

司徒狗閪又有得抄啦

咁整個kfc邊爐
俾啲霸氣同佢講屌你你唔撚食野我自己食

我未試過罵佢
我其實好林

（唔敢出聲）

真係夠膽死番屋企

起碼你都有個老婆呀
聖誕快樂啦巴打

通常呢啲情況餓佢一陣佢就會投降

大時大節 係咪冇送聖誕禮物

點解你又會on99跟佢返屋企
我女朋友次次出街發脾氣 我都會繼續我地嘅行程
途中係咁氹下佢 傾下攬下就冇野
女人都係鐘意人地氹姐

巴打認真
攝張紙响房門口寫d野氹下佢
之後煮個麵過佢食
再落去買個糖水
今晚咪又有得振夫岡囉

送撚左對雪鞋 聖誕樹 又請佢聽日去迪士尼

我落街買野食俾佢

同佢對抗只會更慘

屌 你唔係飲杯橙汁就夠飽嘅咩?

買糖水未

原來單身都幾好

煩膠一個

好似紫青巴

屌你老婆

樓主係咪冇買花？
佢今日放假
朝早大把時間俾佢估你今日有咩驚喜俾佢
點知你兩手空空
緊係嬲

不過都係我估

跌

屌留名睇結果

你真係廢撚到閪咁

我要返工呀 無啦啦買花做乜鳩

上次太型係要付出代價

買左米線俾佢食

巴打係你廢到。。。
利申：啱啱屌佢老婆呀媽都唔認得
唔撚認錯呀啦佢

希望你老婆食飽就下左啖火

唔洗買啦 你老婆都無嬲 有人用電話陪緊佢

佢電話係我隔離

大大力講對不起
垃圾

加油

搵錢都要受氣

屌你老母係我就當街摑鳩佢，然後行去旺角叫雞

點睇私逃捐完錢
一直唔更新個fb
捐錢個video唔知佢會置頂幾耐 扮下大善人

你有咩係敢開口？

隔幾耐打一次老婆？

煮魚肉菜狗飯比老婆食啦

想你氹下佢姐我估

你真係無用到呢...
我男朋友ot，我同你老婆一樣等到黑面比說話佢聽，佢一句：「咁你返屋企囉！」ko左我
你連想打邊爐都唔敢講......
想知你老婆仲愛唔愛你？

你唔係唔等於其他女人聽完呢句都會被ko

屌

唔好學二哥個套啦,係我就一巴車埋去

岩我

咁你男朋友愛唔愛你？個道理一樣

你當我老婆係關平呀

佢唔搞我我就唔理佢啦
話之佢直播植髮

最後點

大大力屌佢個閪
一路講嬲咩撚野
一路插佢

振夫靠呢次

真係天生一對

之前就應該買好禮物
廿四日個朝出門口前就kiss 佢一下 放低禮物
先出門口

利申 已結婚啱啱有個b 所以 無買禮物 淨係俾左封利是佢
入邊有廿張金我

利申 老婆搵多過我